而家想做個社會實驗,到底我一年365日係連登發表無用論可唔可以消滅成個反對派陣營同連登

想透過呢個社會實驗睇下無用論既破壞力
如果69遊行得幾千人,代表無用論破壞力相當驚人